［要續基本的法到萬世不休］陳雲：兩年前的預告。

陳雲：香港大勢已去。中國之衰退、北韓之變局、美國之轉勢，一切在我預料之中。故此我在2015年謀劃香港基本法之永續，2016年付諸立法會選舉，借助選舉之便，廣泛宣傳香港的主權危機（香港在2047年鐵定被中國收回所有主權），用永續基本法來鞏固香港之主權，以便在亂世之前做好香港的實然建國工作，在戰亂時期在香港議會及廣場集結群眾之後，與中共及美國磋商，定下城下之盟，謀求一舉邦聯建國，取得香港的完整主權（如果你不明白完整主權是什麼，我告訴你吧，這叫做獨立）。

然而，香港人之愚昧，偽港獨與政壇變色龍之愚昧與毒辣，出乎我之所料。他們的惡毒，我可以預料，我預留了足夠的建國成果給他們享用。但他們的愚昧，他們在我政治宣傳六年之後依然這樣愚昧，我不可以預料。

我在2016年之選舉突襲失敗，如今只能做其他的廣泛建基工作，古文教育、政治啟蒙、宗教復興，再等下一次機會。

2016年之立法會大敗，香港元氣大傷，泛民用雷動計劃干預選舉而傷了民主精神，用「一票不投熱普城」來陷害熱普城（熱血公民、普羅學苑、城邦派），傷害熱普城在社運給泛民的勇武同行及戰略掩護的政治道義，偽港獨用背叛行動傷了本土運動。這兩個災難之慘烈，甚於九七股災，甚於日本統治香港三年零八個月，因為這是道義與信任的傷害。泛民損害民主精神及在選舉投機倒把之後，泛民與城邦派及其他本土派種下血海深仇，民間政黨政團從此陷入分裂，示威遊行從此無法壯大起來，中共從此毋須尊重香港在野政黨政團，可以修改議事規則，在議會橫行無忌，令議會參選與否，變得毫無意義（只有年輕的亡命之徒在議會出糧每月十萬元的謀財意義）。香港一般市民也因為本土派內部的愚昧叛變而不再尊重本土運動。

今後香港，起碼要用十年時間來重建民間的政治道義與黨派信任。泛民的三十年民主運動、本土派的六年光復運動，在2016年一筆勾銷，從此香港民間鬥爭歸零，煙消雲散。

可唔可以唔好再貼e個扮痴線佬既共碟d歪理出嚟？
同一條橋食左5年，唔好仲當人白痴啦

陳雲受痛苦被人當正柒頭
至高寶訓盡見於國師的手
永遠為城邦一切沒保留
要續基本的法到萬世不休

惟求奉上金幣全歸他所有
課金一切盡獻於國師的手
建立城邦今生再沒所求
惟望契弟照做已足夠

建立城邦今生再沒所求
惟望契弟照做已足夠

事實而家睇返國師係中晒

全部駁唔到

我唔知 我唔理 陳雲係痴線 陳雲係癲 陳雲有冇食藥 陳雲分化 陳雲共諜

諗到再加
btw 香港人早d聽國師講野今日使撚咁咩

唔係泛民嗰雷動
本土使撚分裂咩

唔

基本法真係無問題。國際亦都承認中國應該尊重基本法 只係中國唔守法 呢個唔係基本法問題 港獨撚咁希望廢左基本法(由要係大專學界班人同新聞講共諜滲透) 有咩可以代替？ 點可以令中國干預唔到香港？ 基本法寫到明啦 ok如果你話要從中國獨立 你答我 有咩本錢搞完全獨立 靠勇武丫？ 而且烏克蘭日日比俄羅斯拖死佢經濟 而家比美國接管制衡中國係香港勢力就岩架喇

係,2年前到而家都中到啪啪聲

連登：批評泛民=分化撚

人地陳雲好多年前不停提2047 大限 大家當佢尻up到上次立法會選舉都屈人偽命題 而家比人屈抄人

我入埋5毛list啦

一日2047問題未解決同傾
好多野都有排搞
先唔講樓既問題

講樓易入口嘛 而家選立法會陳雲真係可能有勝算 陳雲而家一個facebook post 閒閒地都幾百個share之前邊度有咁多 佢d post share隨時多過d濕尻過氣時事評論員

基本法本身已經錯漏百出 法理上大把嘢係互相矛盾
2047有得揀必定係喺取消呢份中共自製嘅垃圾憲法吓獨立

你個「國師」又中撚咗乜撚嘢啊??

民間抗爭歸零??煙消雲散??
現實係兩年後嘅今日 香港出現咗史無前例嘅民間抗爭啊

咁啱嘅689 FB閒閒地都幾百個share架喎

共牒死番高登啦！
以為我地唔記得？

蟲太：班人白痴架，以為我地本土派，我要同梁游扮VD
一舊塵雲：梁天琦正仆街

又有勝算
屌你老母咪又係得幾百票到時屌撚閪晒全世界唔識貨，含撚啦你班柒頭皮信徒

即係國師同特首都一樣level囉

咁唔獨立囉。
依家有冇基本法？中共有冇遵守？如果依家冇，點解2047之後會？如果一個憲法政府唔遵守，咁佢存唔存在有乜分別？

下年9月佢同689組張失業政治廢老名單出選都有得諗喎